\subsection{Colaboración en equipo}
\begin{frame}{Colaboración en equipo}
	\begin{itemize}[<+->]
		\item Qué es
		\item Beneficios
		\item Herramientas
	\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Categorías de herramientas}
	\begin{itemize}[<+->]
		\item Correo electrónico
		\item Escritura colaborativa
		\item Calendarios
		\item Compartir archivos
		\item Conferencias audio - video
		\item Webinarios
	\end{itemize}
\end{frame}

\subsection{Los SI y su función}

\begin{frame}{Función de los SI}
	\begin{itemize}[<+->]
		\item Las empresas necesitan SI para operar
		\item Quien es responsable de operarlos
		\item Quien se asegura por el HW y SW
		\item ¿Los usuarios finales?
		\item Administración de la tecnología
	\end{itemize}
	\begin{block}{Departamento de sistemas de información}<6->
		Es la unidad organizacional formal responsable de los servicios de tecnología de la información, cuya responsabilidad es mantener el HW, SW, almacenamiento de datos y las redes que componen la infraestructura tecnológica de la empresa
	\end{block}
\end{frame}

\begin{frame}{Departamento de sistemas de información}
	\begin{itemize}[<+->]
		\item Programadores
		\item Analistas de sistemas
		\item Gerentes de sistemas
		\begin{itemize}[<+->]
			\item Lideres equipos
			\item Instalaciones físicas
			\item Gerentes de operación
			\item Especialistas externos
		\end{itemize}
	\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Departamento de sistemas de información}
	\begin{itemize}[<+->]
		\item Lo dirige el CIO (Chief Information Officer)
		\begin{itemize}[<+->]
			\item Gerente de nivel superior
			\item Solido historial de negocios
			\item Liderazgo para integrar la tecnología
		\end{itemize}
		\item CSO (Chief Security Officer)
		\begin{itemize}[<+->]
			\item Cargo de seguridad
			\item Implementa políticas de seguridad
			\item Capacitar sobre la seguridad de los SI
			\item mantenimiento de la seguridad
		\end{itemize}
		\item CPO (Chief Privacy Officer)
		\begin{itemize}[<+->]
			\item Responsable de la privacidad de los datos
			\item La compañía cumpla con las leyes de privacidad de datos
		\end{itemize}
		\item CKO (Chief Knowledge Officer)	
	\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Organización de la función de los sistemas de información}
	\begin{block}{Organización de la función TI}<1->
		Una compañía muy pequeña no cuenta con un grupo de sistemas de información formal.
		Tiene un empleado encargado o usar consultores de estos servicios
	\end{block}
	\begin{block}{Gobernanza de TI}<2->
		Son las estrategias y políticas para el uso de la tecnología de la información dentro de una organización
	\end{block}
\end{frame}